有冇人知呢隻係咩昆蟲？

咁多位巴 圖係下面 影得好細粒

事源係我砌左張松木書枱，冇搽光油嘅

想問有冇人知呢隻係咩黎？ 因為每日起碼會有一兩隻係我玩緊電腦嘅時間爬出黎，好困擾

會唔會係‘’塞‘’黎架

下世小心d

西野巴蟲

認真啊